[垃撚圾]其實係咪得香港先咁鍾意管人地d野？

人地個呀媽做雞又要笑，著咩衫又要管

香港一路話要自由自由 但又成日講人地笑人地批鬥人地，咁算叫咩自由？係咪得香港先咁on9日日管人地d野？？？

我笑人洗唔洗你管？

我開post屌你依種人洗唔洗你管？

係咪鬥好笑先？我幫你做個整合？

討論返你個香港前景啦又話無聊又要跟住做 on撚99咁

講下就算 咪同你一樣囉淨係得把口拎光環 無撚用

一個連登會員9成膠post 可以睇得出香港前景

咁清高嘅post大家點可以唔討論？唔討論香港前景走去討論娛樂新聞就係鬼！

一個明星出軌 可以睇得出香港前景（入嚟睇一眼都好）

但清高post點解又要開膠post?唔通清高巴打要學共狗限制連登會員討論嘅話題？

好想同男朋友做 但佢係基督徒.....堅持婚後性行為

條女同我講有咗bb但其實我有不育症 你問我答

我係一個混血兒 由細到大都成日俾人蝦俾人笑

一時又男朋友又女朋友咁點算清高呀？

（有圖）俾唔鍾意嘅女仔纏 尋晚仲要send啲咁嘅相嚟

男朋友第二次出軌 放過佢放過我自己

出軌post自己有份開 唔比熱門post討論許志安黃心穎？

開唔開post好？

執下排板出得貨 再補充少少搞掂

整合咗啦 但一個傻鳩好似唔太值得出現係我個開post紀錄到 諗下先 求下我或者ok

唔係香港前景咁好似無乜意思wor ching

所以我咪叫你開返多啲香港前景post囉 你知唔知自己講緊乜

笑死

自己開post睇穿香港前景屌人講娛樂野

依家依刻話我教你開post? 係你自己話要開前景post先係清高架開乜撚野真人真事post呀傻閪 訓醒未？

我依個原post就係屌緊你依種人，熱門post多人討論一件事就話人唔討論香港前景 on撚99咁係到管

懶清高咁係到要人每時每刻討論時事 政治 認真post先係香港好前景？食屎啦

講幻想邊個夠你黎